【若蓮喪子 ‧ 頭七】今日LUNCH食菜肉包 + 蓮蓉包慶祝！

每年9月6日定為「天滅賣港賊日」, 即為香港新傳統節日, 傳統食品係菜肉包 + 蓮蓉包

同西方愚人節一樣, 係呢日係可以對賣港賊10級涼薄及冷血, 而不受道德指責

點解買兩個既

今日咁熱
係要涼薄下

丁酉年秋，酷吏若蓮長子自盡，民不以為悲，反竊喜。吏斥眾禽獸，民怒詰之：「昔吏行峻法，先生棄世，學子尋短，死者甚眾，何不以悲！吏不思過而自省，反諷泉下師生，豈亦非獸乎！十數載前，先有羅門范氏嘲先生之亡，曰：「若為苛政故，亡者豈止一二耶？」；及至學子歿者逾七十眾，更悉九日連殞七命者。吏吳克儉又譏其事，曰：「生徒尋死，蓋因未嘗遠謀，於未未規之，故取死之道矣。」二吏身居朝堂，掌司徒事，見師生死，冷嘲熱諷，何鮮仁也！今若蓮喪子，吏偽憐之，更未憐昔眾師生。民仇吏而悅，喜見其悲，不亦人性邪？非子曰：『以直報怨，以德報德』邪？先有不仁之官，後有無情之民。百姓受苦，師生洩恨。喜見官悲，樂其兒亡。揮毫成句，賀其早喪！今日之事，豈非無因？所謂因果，當如此狀。師生自戕，酷吏未助，反笑諸子，自問其過。如今吏悲，斥我無情。早知今日，何必當初！！」

係就買多兩個喇
咁高興

今晚返屋企整「蒻蓮桑子」甜品食！

菜肉蓮

你地真係好顛

希望早日一家團聚 下世唔洗再做蓮子

節目係由 唐記包點 特約播出

今個中秋買盒淨蓮蓉月餅賀賀佢先

一定會啦！

lm

屌今日食左肉餅

頂, 我諗唔起呢樣

唐記都有！